
                      Tiene sus puntos graciosos respecto a costumbres vascas y andaluzas, pero no entiendo el auge que se le ha dado a esta película, pues no tiene ninguna aportación y la trama es simple.
        
            